（單車撚）求推薦單車

如果平日代步，
假日會出車踩遠少少，間唔時踩下山
有咩好有推介

筆直5000
暫時想要dahon k3 plus
請出招

road bike la

road bike 有冇咩好推薦先
我新手真係乜都唔識

筆直5000都係giant Merida 穩陣 又有二手市場
始終大車舒服d 落大斜穩陣過摺車
想放方便d就摺車 dahon k3 plus 又幾靚仔喎
輕過平價rb好多

giant

fb group 2手 merida / giant, 玩唔啱可以放返出去